# Getting Started with Create React App

This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

## Available Scripts

### TODO:
- ~~добавить возможность ставить игрока на поле~~
- добавить инициализацию состава в field (из стора)
- добавить возможность обновления состава после установки игрока на поле
- добавить возможность удалять игрока из состава (и ставить обратно в список)
- добавить скамейку запасных, которая принимает игроков любого типа
- верстка компонентов и стилизация приложения
- разные схемы игры
- переключение схем игры

### Backend:
- инициализировать бекенд
- добавить парсинг списка игроков